平放羊仔一隻 90%new

hkd$10000 不議

40

起曬毛粒 捐俾救世軍都未必收啦

40.1

笑左😂

你隻手指公比人cut 左半？

3.5

有指甲

咩叫90% new?
你條女會唔會同你講"我係90%處"?

短到

好野黎嫁

40.1k

折舊都唔識 有冇讀過會計

男人老狗毛都唔多條
正生滋羊

1毫夠買起你了 多咗個40係捐款嚟
當做善事

垃圾

羊仔你都賣，冇人性

無讀過喎你吹呀屌你老母

笑左出聲